7 點起身嘅你，剩返 10 小時咋

最後自由時間，點過好？

睇GV 打飛機 瞓

訓下算

6點要起身啦屌你老母準備瞓

瞓啦

屌你老母唔要呀

其實喱幾日都有返工